各位機場手足小心

朝早巴士見好多狗車 大家記得小心